Arsene Wenger: Decision on Arsenal manager's future at end of season

A decision on the future of Arsenal manager Arsene Wenger will be made at the end of the season - but a new contract remains on the table.